有無人聽過龔柯允？

好似無咩人聽過佢啲歌
最近終於出新歌 叫《海女》
幾好聽
推薦比大家